【失婚人妻嫁瑞典失業漢】被批棄女尋幸福 港女呼冤：囡囡喺香港教書

陳貝兒主持大台真人騷《嫁到這世界邊端2》，噚晚播出瑞典人妻Molly（毛毛）同設計師老公Johan嘅故仔，佢哋十幾年前喺交友網認識，瑞典鄉下嘅窮小子Johan來港見面，就開始呢個愛情故事。

毛毛係單親媽媽，跟前夫生咗個女，佢同Johan拍拖時冇隱瞞背景，男友都好接受，來港前仲同媽咪講女友係失婚。毛毛話：「佢媽咪支持，佢話呢啲女人好，夠成熟，阿仔你去啦。」

Johan留港生活，卻一直失業，日日對電腦學設計技巧；由毛毛做sales擔起頭家，無私為老公付出，長達十年。後來Johan獲家鄉一家大公司聘請，仲帶埋毛毛返瑞典老家生活。依家嘅毛毛，安心做全職主婦，仲可以學喜歡嘅縫紉。

呢集播出後，網民喺討論區瘋狂討論，質疑毛毛係咪為咗自己幸福、拋低咗同前夫所生嘅女兒。陳貝兒噚晚節目後喺facebook開live，仲跟毛毛live chat，直接問答案。

毛毛話：「我年紀好大㗎喇，囡囡都好大個，同我咁高，佢依家喺香港教書，有自己生活同發展，我唔想迫佢嚟。囡囡仲反而擔心我。佢好叻女，好有成就。」佢透露女兒已20歲，一年多前決定離開香港、移居瑞典，毛毛有問過囡囡嘅意向，但女兒唔捨得香港嘅朋友同份工，所以選擇留低，為媽媽送上無限嘅祝福，鼓勵佢繼續勇敢去愛。

毛毛表示，當日失婚，到再遇到Johan，吃盡苦頭，全靠堅持捱過，加上有信仰支撐：「有把聲音同我講，只不過係一個考驗，冇理由做唔到。捱咗十幾年，一路見到老公好好。我離過婚，決定再結（婚），就一定唔會離。」她回想當年為何願為瑞典窮小子Johan付出：「我只係諗，假如佢係女仔，嚟到香港搵個男仔，我有責任照顧佢。」

貝兒好欣賞毛毛對愛情一份堅持，佢今日喺fb留言力撐毛毛同Johan：「一個男仔，要蛻變成長成為一個男人，可能真係需要時間。佢哋唔係唔成功，只係未成功。毛毛佢選擇相信，唔係因為見到希望佢先至堅持，而係因為佢堅持落去，所以佢見到希望。」